一人一柒事

我有個朋友 book 左機票諗住去旅行，但臨飛前幾日先發現原來護照過咗期，renew 護照又趕唔切，真係笑 l 咗出嚟。正常人 book 機票之前都會睇下護照 due date 喇，咁柒嘅我真係第一次見😂😂😂

樓主真心定假膠

個朋友姐係你

唔係講笑，真人真事

落街買野唔記得左自己下身得底褲冇著褲

最後點？